狗扮走 又返轉頭叫口號

睇下又有無人被咬

一定有人戀戰 麻煩拉佢地走

仲嗌緊

二期地下同保安訪問

有個唔知夠秤嘅著住記者衫嘅人 一開門剩係講左句

太古保安話佢地報警

跟住走撚左去
我有影到佢相 佢除左口罩
好多記者都有拍緊片 影到佢

講完句野 又唔解釋就走左去
見post嘅麻煩上黎解釋下你訪問左啲咩

記者都要保持專業 唔該

叫撚左 唔聽都無付

五毛召喚空投師

直接71白頭佬咁啦

你似阿蛇喎

等陣又話我藍絲打手足 不了

我估下姐

翻左轉頭喇 睇下有無細路比狗咬

班細路真心膠覺得好玩
比人咬喊都無謂

*比狗咬

又送頭

咁又十年

又冇一個ACC BLOCK